如果你係記者 依一刻你會問蔡若連啲咩？

問咩好呢？

你是不是還有黨?

你心情點阿？唔緊要la
仲有個仔未死
唔需要咁傷心嘅

你個仔影響到附近樓價，你會唔會向居民道歉？